急搵有心人！

世上無難事 只怕有心人

有心人係邊個
點解咁西利 無難事都比佢難到？

不捉鬼 不分化
推，今日行動post